<Document>
  # Tipos de Banimento

  Banimentos podem e devem ser apelados pelo servidor do discord.

  ## Banimento de Funçao ("Roleban')
  Tambem chamado de "Roleban" ou "Job ban", essse banimento te previne de jogar ou se juntar via late-join, sendo elas uma ou varias.\nGeralmente aplicado em resposta de pessoas muito problematicas ou com o comportamento impropio para aquele departamento/funçao, e/ou se a pessoa for preucupantemente inexperiente enquanto faz uma funçao de comando/superior.\nEsse tipo de banimento nao proibe mecanicamente voce de trocar para o emprego que voce esta banido, entretanto fazer isso e considerado evasao de banimento.

  ## Banimento de servidor
  Esse banimento te proíbe de conectar ao servidor, ou a qualquer servidor que tenha o mesmo host.

  # Durações de banimento

  ## temporario
  Banimentos temporários irão automaticamente te desbanir assim que certo tempo tenha passado. Caso o banimento seja de servidor, o servidor vai automaticamente te informar a duração do banimento ao tentar entrar.

  ## Permanente
  Esses banimentos são permanentes e somente serão desbanidos com apelação no Discord. Qualquer banimento que não informar uma data ou tempo para o banimento expirar, geralmente significa que é um banimento permanente.

  ## Banimento de Voucher
  Esse tipo de banimento é apenas apelável via erro de administração ou um voucher de outra comunidade que está rodando um código MRP. Se o resultado do apelo disser que o banimento foi aplicado corretamente, a pessoa não será banida até a entrega do voucher, qualquer tentativa de apelo além disso será negada.\nBanimentos por voucher são extremamente raros, mas são aplicados a jogadores que continuam causando problemas mesmo após vários banimentos.

  ## Banimento Permanente da Comunidade
  Este é um banimento que só pode ser contestado se tiver sido aplicado indevidamente por erro da administração, incluindo se não deveria ter sido permanente. Se o resultado da apelação for que o banimento foi aplicado corretamente, ele não poderá ser apelado novamente e não será removido. Esses banimentos são extremamente raros, mas são aplicados a jogadores que continuam causando problemas mesmo após um banimento por voucher ou a usuários com comportamento completamente inaceitável, podendo ser removidos permanentemente da comunidade.
</Document>
