<Document>
  # Regras do Universo dos Fuzileiros Coloniais (Colonial Marines Universe)

  [color=#ff0000][bold]Se você não conseguir clicar em nenhum link, use a versão do guia dentro do jogo, no menu de opções.[/bold][/color]

  [italic]CMU é um jogo de RPG com elementos de combate em equipe. Isso significa que os jogadores devem, até certo ponto, fingir que seus personagens fazem parte deste mundo em suas ações e palavras. Essa é a experiência pretendida, e a experiência que os jogadores de CMU apreciam, e nem sempre se trata de vencer.[/italic]

  ## Mudanças Recentes
  - . . .

  ## As Decisões da Administração São Finais.

  - As regras são aplicadas conforme o planejado. Não é possível escrever todos os exemplos de violação das regras, portanto, a aplicação está sujeita à interpretação da administração sobre a intenção da regra.

  - Os administradores podem lidar com violações das regras por meio de consequências dentro do jogo, a seu critério. Isso não se aplica às regras de tolerância zero. Violações menores de regras podem ser solicitadas para serem tratadas dessa forma.

  - Não discuta/discorde com a staff. Você pode apresentar uma apelação se achar que a decisão está incorreta, não a ignore.

  ## Observações importantes

  Evite ao máximo usar uma VPN ou qualquer programa similar para se conectar ou enquanto estiver conectado ao CMU. Você estará colocando sua conta em risco, o que pode resultar em banimento permanente.

  Se você tiver um motivo legítimo para usar uma VPN, informe a equipe via AHelp para que eles tomem nota.

  ## Informações gerais

  Desconectar-se ou ignorar/evitar o suporte administrativo resultará em medidas administrativas.

  Isso visa impedir que usuários mal-intencionados possam causar problemas. Se precisar sair com urgência, avise-nos e sua solicitação será considerada na sua apelação.

  - [bold]Estas regras não são as mesmas de outros servidores e devem ser lidas na íntegra.[/bold]
  - [textlink="Tipos de Ban e durações" link="RMCBanTypes"]

  ## Regras de Tolerância Zero
  Você poderá ser banido sem aviso prévio por violar estas regras.
  - [textlink="Clique aqui para ver as regras de zero tolerancia." link="RMCZeroTolerance"]

  ## Regras Básicas
  Estas são as regras gerais da CMU. Clique nelas para obter mais informações.
  - [textlink="1. Este é um servidor em português; por favor, use apenas português." link="RMCLanguage"]
  - [textlink="2. Não utilize múltiplas contas nem contas secundárias e não compartilhe contas." link="RMCMultikey"]
  - [textlink="3. Siga as regras de intensificação contra não hostis." link="RMCRulesEscalation"]
  - [textlink="4. Não utilize informações obtidas fora do conhecimento do seu personagem." link="RMCMetaknowledge"]
  - [textlink="5. Não provoque sua equipe nem perturbe outros jogadores." link="RMCKindness"]
  - [textlink="6. Não abandone um cargo de comando sem aviso prévio." link="RMCCommandRoles"]
  - [textlink="7. Motins, tumultos e atividades semelhantes contra a sua facção exigem permissão de admin." link="RMCMutinies"]
  - 8. Não desconecte se não conseguir a função/kit que deseja, seja agradavel.
  - 9. Siga as regras e normas de roleplay do servidor (Descritas na parte inferior desta página)

  ## Comando
  Estas regras também se aplicam a qualquer indivíduo que seja promovido ou que esteja atuando no lugar de um cargo de Comando. [itálico]Os cargos de Comando são definidos como: todos os cargos militares acima do posto de segundo-tenente ou equivalente, equipe de comando e controle e cargos que assumem automaticamente a posição de comando mais alta no início da rodada, quando todos os cargos estão presentes.[/itálico]
  - [textlink="1. O Comando Militar deve seguir o UCMJ." link="RMCMarineLaw"]
  - [textlink="2. Os jogadores do Commando são submetidos a um padrão de jogo mais elevado. " link="RMCHigherStandards"]

  ## Regras e Padrões de Roleplay

  - [textlink="1. General Roleplay Standards." link="RMCGeneralRoleplayStandards"]
  - [textlink="2. Character Names." link="RMCCharacterNames"]
  - [textlink="3. Marines." link="RMCMarineRoleplayStandards"]
  - [textlink="4. Command." link="RMCCommandRoleplay"]
  - [textlink="5. Xenomorphs." link="RMCXenoRoleplay"]
  - [textlink="6. Survivors." link="RMCSurvivorRoleplay"]
  - [textlink="7. Hostile Factions." link="RMCHostileFactionRoleplay"]
</Document>
