<Document>
  #REGRAS DE TOLERÂNCIA ZERO

  Você poderá ser banido por qualquer uma das regras abaixo, sem aviso prévio.

  - Jogadores devem ter no mínimo 16 anos de idade para jogar CMU. Jogadores devem ter e agir como se tivessem pelo menos 16 anos, caso contrário, serão banidos até atingirem a idade minima.

  - Griefing de final de round contra seu ou outros grupos aliados, mesmo que não tenham sua própria facção, não são permitidos e resultam em banimento imediato e irrevogável de 3 horas. Isso inclui suicídios sem uma justificativa válida de roleplay.

  - Nenhum ato sexual deve ser praticado ou mencionado. Genitália nunca deve ser descrita explicitamente. Provocaçao de mau gosto, mas não sexuais, não se aplicam a esta regra, desde que não sejam direcionadas a outro jogador. Eufemismos que também tenham conotação sexual são permitidos em contextos não sexuais. Termos ou frases comuns como "Chupa meu pau", "Vai se foder", etc., são aceitáveis, contanto que não sejam um convite ou solicitação literal para tal ato.

  - - Relacionamentos românticos ou não platônicos (casamento, namoro, noivado, etc.) entre dois jogadores não são permitidos. Este não é um servidor de encontros.

  - Discurso de ódio, insultos, intolerância, racismo, sexismo, capacitismo ou qualquer outra forma de discriminação são absolutamente proibidos. Isso inclui o uso de substituições de letras para disfarçar linguagem ofensiva ou como uma "piada".

  - Não compartilhe informações do jogo ou do seu personagem por meios externos, como bate-papo por voz ou texto, até o término da rodada. Você pode conversar por voz com outros jogadores, mas não deve compartilhar nenhuma informação pertinente ou sensível à rodada.

  - Tentar burlar banimentos do jogo resultará em um banimento permanente automático, passível de apelação.

  - Tentar burlar banimentos de trabalho resultará em banimentos significativamente mais severos.

  - - Não abuse de bugs ou utilize programas externos para obter vantagem ou interromper o servidor de qualquer forma.\nÉ permitido usar um programa externo para calcular coordenadas.\nÉ permitido usar um programa externo para ler texto na tela para fins de acessibilidade.
</Document>
