<Document>
  [italic]Um admin aplicando a regra de nomes tem a palavra final, você deve discutir sobre no discord se acha que o administrador não foi justo ou cometeu um erro, ao invés de apenas recusar ele.[/italic]

  ## Use nomes realistas e evite usar nomes de pessoas reais famosas ou personagens fictícios.
  - Pegue um nome realista para seu personagem que pelo menos se encaixe em uma certidão de nascimento, junto de um primeiro nome e sobrenome.
  - Sem nomes ou referências de pessoas ou personagens do mundo real, da franquia Alien e/ou outras formas de mídia popular.
  - Nomes não devem ser escritos somente em caps lock.
  - Seu nome não deve conter títulos/patentes/honoríficos. Títulos, patentes e honoríficos incluem, mas não se limitam a: Dr./Doutor, Jr./Junior, Major.
  - [bold]Nomes devem seguir as outras regras do servidor.[/bold] (sem xingamentos, preconceito, nomes sexuais, etc.)
  - Nomes de usuário, objetos, personagens aleatórios, nomes de "Baixa Qualidade", nomes "meta", ou outros nomes implausíveis não podem ser usados como nome para seu personagem.
  - É possível usar até três caracteres em algarismos romanos no lugar de um apelido.
  - Um nome composto por nomes extremamente comuns (ex.: John Williams) pode ser dispensado por ser compartilhado com alguém famoso, desde que o jogador não esteja tentando imitar ou fazer referência explícita à pessoa em questão.

  ## Apelidos (Nicknames)
  - Apelidos devem ser usados no formato entre aspas simples, [bold]John 'Apelido' Silva[/bold]
  - Apelidos devem ter no máximo duas palavras.
  - Exemplo de Apelido valido: John 'Gringo' Silva


  ## Soldados de útero artificial
  [italic]Estes soldados não têm parentes biológicos que podem ter passado os próprios sobrenomes para seus filhos. Em vez disso, foi atribuído um primeiro nome regular, as iniciais AW como nome do meio, e um nome de arma como sobrenome.
  - Como um soldado AW, você deve conter um nome de armamento como sobrenome. Essa arma precisa ter sido usada/desenvolvida antes de 2012 ou durante esse ano. (Vulcan, Sword, etc.)
  - O sobrenome selecionado não deve conter nenhum numeral ou porções hifenizadas. Por exemplo, AA-12 não será aceito como sobrenome, entretanto, Javelin será.
  - Seu personagem só poderá ser um Soldado de Útero Artificial se tiver uma origem relacionada às Américas Unidas. Todos os soldados da AW foram originalmente selecionados para trabalhar na UA, mas podem ter optado por não se alistar ao completarem dezoito anos.
  - Exemplo completo de nome: "James AW Vulcan"
</Document>
