<Document>
  # Padrão de roleplay geral.

  ## Memória do personagem
  - Seu personagem pode lembrar de eventos que aconteceram em missões de outras rodadas e pode conversar sobre eles, entretanto não pode mencionar a própria morte ou a morte de um personagem presente na rodada.
  - Seu personagem não retém nenhum conhecimento de ter encontrado algum xenomorfo (xx-123) de qualquer rodada passada. Qualquer rodada que envolva xenomorfos deve ser tratada como o primeiro contato com a espécie, ao mesmo tempo que um administrador diga o contrário.

  ## Você deve agir como uma pessoa real.
  - Não use os canais de emotes ou ações para conversar, e não se refira dentro da rodada sobre coisas de fora, como administradores ou rodadas do jogo.
  - Não se refira a memes enquanto você faz roleplay em qualquer facção, incluindo a substituição de letras em um meme como um Xenomorfo (XX-123).
  - Não use os canais de emotes ou ações para burlar filtros, sotaques ou incapacidade de conversar (mudo).

  - Você não precisa escrever uma história de fundo.

  - Não use abreviações de texto ou emoticons durante o jogo e não se refira a coisas fora do personagem, como administradores ou rodadas.

  - Não faça referência a memes durante o jogo, em nenhuma facção.

  - Não use emotes ou comandos locais fora do personagem para burlar filtros de fala/sotaques ou incapacidade de conversar.

  - Você não precisa escrever uma história de fundo; no entanto, espera-se que você se esforce para agir de acordo com o seu papel.

  - Algumas ações não têm atraso para tornar a jogabilidade, como recarregar, mais fluida. Não abuse disso para usar sons repetidamente.

  - Use [textlink="nomes de personagens aceitáveis." link="RMCCharacterNames"]

  ## Suicídios

  - Você deve ter um motivo válido de roleplay para cometer suicídio. - Iniciar e depois cancelar um suicídio será tratado da mesma forma que um suicídio real, a menos que seja acidental, e também requer um motivo válido.
  - Suicidar-se no final da rodada sem um motivo válido de interpretação será considerado luto de fim de rodada.

  [bold]Se você não tiver certeza se possui um motivo válido, pressione Ajuda (F1) para perguntar.[/bold]

  [bold]Exemplos válidos de suicídio:[/bold]
  - Suicídio em um cenário de último recurso, quando é evidente que você pode ser capturado.

  - Suicídio para evitar ser capturado por uma força hostil.

  - Suicídio com forte justificativa e preparação dentro do personagem, como resultado de um colapso mental dentro do personagem. Membros do comando não podem cometer suicídio devido a colapsos mentais.

  [bold]Exemplos inválidos de suicídio:[/bold]

  - Suicídio no final da rodada sem um motivo válido de interpretação. Sair após uma vitória não é um motivo válido.

  - Suicídio durante o briefing.

  - Suicídio para provocar alguém ou porque você quer parar de jogar a rodada.

  - Suicídio após receber ordens ruins.

  - Suicídio no início da rodada porque você não conseguiu o papel que queria.

  - Suicídio porque você está ferido.

  ## Metagaming/Powergaming

  Algumas partes do jogo não podem ser cobertas por mecânicas para garantir a interpretação adequada e o equilíbrio. - Exploração de quaisquer bugs atuais do jogo. Você pode perguntar no chat de ajuda se algo é um bug para evitar isso.
  - Xenomorfos controlados por jogadores (XX-121) não podem construir intencionalmente sobre cadáveres de jogadores revivíveis com a [bold]intenção[/bold] de esconder cadáveres.

  [bold]Abaixo está uma lista de perguntas frequentes.[/bold]

  - É permitido usar um programa externo para calcular coordenadas geográficas.
  - Xenomorfos podem matar qualquer pessoa, em qualquer lugar, por qualquer motivo, desde que não seja prejudicial à colmeia. (Ex.: matar alguém que possa ser facilmente parasitado ou que ja esteja parasitado .)
</Document>
