<Document>
  # Padrões roleplay de Xenomorfos

  [bold]Ao contrário da maioria dos outros servidores, os Xenomorfos estão sujeitos ao mesmo padrão de roleplay MRP+ que todos os outros papéis neste servidor.[/bold]

  ## Geral
  - A Rainha pode banir e/ou Des-evoluir Xenomorfos que não seguirem estas regras.
  - Os xenomorfos executam a vontade da Rainha e devem seguir suas ordens.\nA Rainha não pode forçar um Xenomorfo a uma espécie específica.
  - Eles não são, e não devem ser, amigáveis a formas de vida que sejam potenciais hospedeiras ou que ameacem a colmeia.
  - A exceção a isso são os sintéticos, que os Xenomorfos não ligam e devem ser ignorados se for seguro.
  - Xenomorfos banidos estão privados da proteção da colmeia e podem ser mortos. Isso deve ser anunciado para maior clareza.

  [italic]Evite procurar inimigos no início da rodada como larva. Evolua antes de procurá-los e leve aliados, pois [color=#ff0000]você não estará mais protegido pelo cronômetro do início da rodada[/color]; você corre o risco de morrer se sair da proteção da colônia.[/italic]

  ## Matar
  - Os Xenomorfos podem matar qualquer pessoa, em qualquer lugar e por qualquer motivo, desde que isso não seja prejudicial à colmeia (ou seja, matar alguém que possa ser facilmente parasitado ou que já esteja parasitado).
  - Os Xenomorfos só podem atacar hospedeiros parasitados se receberem permissão explícita da Rainha ou por sua própria conta e risco, conforme a regra acima, caso a Rainha não responda.

  ## Linguagem e fala
  - A linguagem xenomorfa é uma tradução em português de seus pensamentos. Eles conseguem definir locais, como lugares e naves, mas não sabem seus nomes.
  - Não spame o chat com barulhos.
  - Os Xenomorfos, devido à sua mente coletiva, aprendem tudo e compreendem o equipamento humano em um nível básico.
  - Eles compreendem os papéis dos humanos.
  - Os Xenomorfos conseguem detectar naves e/ou a presença de outras formas de vida. Eles sabem que podem ser atacados em breve..

  ## Rainha
  - Não desenhe figuras sem relação com o objetivo nem escreva coisas sem relação com o objetivo no mapa..
  - Não dê geleias aos Xenomorfos de forma sarcástica ou de brincadeira. Essas são recompensas permanentes na conta do jogador por bom desempenho com o personagem e devem ser conquistadas com esforço.
  - Espera-se que você demonstre um nível de profissionalismo na função, semelhante ao exigido em todas as outras funções de comando.


  Se você for um Xenomorfo atacando uma base ou nave de uma facção, [color=#ff0000]atacar jogadores recém-surgidos em criogenia antes da invasão é proibido; dê a eles a chance de se equiparem antes de atacá-los![/color] Evite as salas de criogenia ou de surgimento, a menos que os humanos as estejam usando como cobertura; isso será suficiente.

</Document>
